入去幫手坐兩碌，每人三百個安家

你地為公司，阿公唔會唔記得嘅

出到黎大把字頭請

有7個名額

黑社會先有安家費

三萬個兄弟唯你柒個馬首是瞻